唔訓既你 依家做緊咩野?

今日得閒

你好

好返D未呀你

做咩

星期日晚係最輕鬆既一晚

好返好多！
今晚整洋蔥豬扒 同埋海螺湯(喺香港偷運咗少少藥材海味嚟英國)

同女朋友差距太大 好大壓力好辛苦

唔開心

恭喜

睇緊書

正呀
好想莊

努力增值自己

咩事呀

而家街又冇得去

快啲莊我一個人食唔哂

屋企問題 有啲差距係你幾努力一世都追唔到
佢有啲離地唔明我有幾窮
有時feel到佢想我送啲嘢比佢
但我真係冇錢
明知最後都唔會行到落去 仲應唔應該繼續一齊

男朋友呢
我以為你地一齊食

聽落好sad
當初一齊果陣冇理解到對方既背景先一齊既咩?

come on James?

唔係 但遲早會
明知最後冇結果應唔應該繼續一齊

係吖 不過嗌緊交。

只係因為佢好似覺得咩都理所當然。我出去買餸 叫佢幫手拎下野就話咩 我唔幫女人拎手袋我唔係叫佢幫我拎手袋 我一個女仔拎幾個買餸袋仲要啲野係佢有份食。

佢而家自己睇波 我煮飯

原來岀左iOS 14

Hello

好似唔錯

咁大男人

我嬲撚到你老母吖
佢仲話佢老母同佢講咪幫女朋友拎野

更新完支apple pencil好用好多

有無毒撚係到

係度

做個朋友好嗎

痴線
成個家族都好似好大男人咁
但你到時仲要嫁俾佢

我

いいよ
よろしくお願いします

好想喊 好委屈 佢到依家唔知我做咩唔開心

你好charm

Hiii

好耶

屌柒佢啦咁
咁大男人唔屌唔識醒

毒撚一個

訓覺未

訓唔著

半夜又係睇MMD既時間

點解
肚餓?

藍蘋night shift返到幾時

黎緊星期六朝早收工放假轉更

沖完涼吹完頭

仲有一個禮拜

未沖未吹

你份人好單純，唔係毒既

我都好純

等訓覺

快啲沖啦

想識多啲女性朋友

晚安

岩岩做完功課
抖一抖先

讀緊書定做緊野?
讀緊書大把機會啦
做野就難鳥

訓唔着

做野 仲要工程 救撚命

好多野諗?

工程....RIP定...

冇方法啦

係

做酒店嘅工程部咪得囉大把女你識呀

真係冇
我都想知點識

辛苦哂

唔好諗啦
聽日先諗啦
諗完又冇幫助

斷估冇咁橋既

多謝

純潔可愛

多謝巴打既建議

做個朋友

Thx

好

食個麵先

之前做消防工程 都會撞到啲女仔做design fitting out 夾野 而家轉左就冇了

咁所以轉去啲酒店做
我酒店嗰度有一兩個工程部都幾靚仔

覺得自己好變態
自己係a0
一接觸異性
人哋個樣稍為好少少
我就無限F F,心掛掛

所以你可愛

媽咪

連登大把，慣左

我而家果份比消防工程果陣搵得多啲$ 唔想轉

咁就冇得識女啦

聽日要上九點堂

中大人

已經唔奢求有冇女朋友
識到女仔朋友就夠
不過身邊都有一兩個中學識到而家既女仔
算係好啲

到時有女朋友冇錢咪又頭痕

我仲要養車

唔係呀。我大專咋。我太垃圾讀唔到大學

唔洗客氣
晚安

我同事話車會多女女叫我換車入返個

唔緊要
唔好俾人知就ok

上面條友係咁

走堂la on9, 回帶咪得

知道

九成有仔啦

渣緊豐田棍

想換本田棍

+1 發情期

車神

希望今晚夢見 個ex
因為我好掛住佢

掛住人咪直接搵人

人人都係車手

特別係屯公果d

聽日準備開跑

攬住張被當攬佢>///<

車手唔需要女人

飲酒

仲打緊FIFA, 聽朝六點半起身

唔落雨我會行大山
落雨會行屯公
落大雨直頭唔想揸

又有一班不幸既上班人們

正

又話有女加幾匹
想試下阿嘛

又痾緊屎睇到呢個post,
大家別來無恙嘛

打多鋪好去訓了

搞咁多 不如試吓交通工具？

如果唔發展咁可以去隔離台留link
標明唔會發展, 純傾計
絕對唔建議喺嗰度識男女朋友

落大雨搭巴士算啦
渣車好煩

where and why?

你好
唔錯
岩岩搞掂份功課

真係唔知邊個post 平時做開CD ROOM 即使有ac

希望訓到

不了
連登留link傾極危險

好易姐
晚安

試列舉說明

有車

唔識
你睇下蘋果絲d post

奶乜？

試過兩次留link比On9 仔抌上hmd!!!!!!
我唔玩膠友apps!!!!!!

我仲以為畀人拉

掉乜上hmd?

遇上A0搵水泡厹
之前係呢度成日同呢班人呻

冇咁大獲
不過會俾痴線佬煩

我tg link

有車冇女
你會好懶
唔想渣車
攞多餘錢
屎忽花改你架車

Pmed

改咪得，好小事啫

改完又抌過

有車係俾自己多個選擇姐
反正架車唔揸都係要俾錢

how?del ac 再開咪reset lor

乜野叫hmd

你無渠道識？

咪我改完另一個username佢又抌上去囉
唔洗呀 del username就冇事

交友app

交友app試過既

全部空白ac

what a mk behavior!

跟住？

個post all都係仔放

唔想成為佢地一份子

好正常
連登冇絲打

溝蘋果

為甚麼

你咪絲
蘋果咪絲
ubitch咪絲

Apple daily 有人搵你

想溝仔

佢比仔溝緊等等

u are MK

唔想訓

但聽日番八點

尋晚五點先訓

為什麼

yes

夠精神咩

依度得毒撚..
唔岩你..

我鐘意毒撚呀

夠掛 好少係office 訓教

不了
又玩鳩毒撚

真野唔好講

我都係毒撚喎

我無玩過你，咪屈

依依不捨 捨不得

點毒

啱啱睇左最新果集進擊巨人

long time no see

睇動漫都叫毒咩

我少入呢到

.... 依條問題好難答你 我唔識答
問下現場觀眾

要認清事實

我有識過絲打，見埋面

唔一定俾你玩過先係毒撚

俾個叻你

冇啊 我block咗條友啦

錦鯉咪好叻

絲打見絲打 咁fit

我一季追廿套

車手入車房訓教 再見世界

無人覺。。

我都半潛左好耐

佢細我兩年，第二次見嗰陣我仲送我啲中學notes同past paper佢

你絲緊係識到

又豬後防

你邊到毒

個post由高登年代開到依家都仲有人承傳

點證明
假架啲奶

有心事？

連登邊有人訓教

我飲過佢d奶

好耐冇見
我係一日一蘋果

上緊連登

做野忙掛

搭咗巴士未

The boys homelander
有冇睇

冇圖冇真相

無睇

陪你一起

岩岩返到個北了
完成咗呢架車首次環島

解左禁令之後想去打邊爐

Silva幾時出得

喂喂，台灣巴

616

毒撚冇人記得me....

有人唔訓就有人開依個post
利申新人

本來想今日搭
但好忙

我毒咪唔知你毒

少左好多人

辛苦了台灣巴
好好休息

可能佢地出左pool呢

依家係屋企打都得

唔緊要啦
都係志在吹下水

想唱K

咁又係返工對住部電腦都幾苦悶

你應該仲認得我?

真心太忙
就算有心事都係同D工作壓力有關

下場應該FIT

琴日唱完

Boom
好想去泰國玩
幾時先可以完武漢肺炎
真係支那攬炒全球

休息返兩日先
太太有微言

你就好 好想唱通宵K嗌到第二朝失聲！！！！

而家體力好似無以前唱到咁耐了

做功課?

你都無改過個名緊係認得

我淨係記得個唱歌好好聽既蘋果，唔知係咪你

練氣日日係窗台鳩叫黑_死全家

果個係生菜蘋果

但係你個名好熟面口

依咁又好似有啲印象

唉 想知大家平時係點搵自己啲動力來源

食食食

要好好慰妻

冇錯
終於做完

真係新人...
以前做開cdrom

紅蘋果唱歌好聽呀

除咗食呢 有時連食嘢都會厭

諗諗下又真係冇....
突然灰左....

我唱歌好難聽的

聽日同佢去新竹既民宿hea兩日
放心唔會有小巴打既出現

香港個邊都傳緊大陸黎緊會攻打台灣咁？

聽初音

好難講的

係呀好似話11月9號
但中共會打仗既機會都好低下

算吧啦
年年都聽唔止一次
笑撚死人

真
好撚煩
搵人打鳩佢地得唔得

我洗耳恭聽

我好想去台灣日本

諗到父母咁辛苦為頭家

係係

台灣好多人都話係郁手就快
唔好得個講字

好成熟

唔係呀
又黎？

都係多野做姐無咩
同埋半工讀真係好辛苦

人地同以家個個攬住瞓又話我知咩

我每晚都攬住 但唔同feel

慢慢慢慢一日一日見到佢地白髮多，行得慢左，呢到又痛果到又痛，我生到咁大都係多得佢地

一星期返幾日呀？

我無人攬

好孝順 好女仔一位

想睇
但唔想台灣人同埋巴打你地受苦

振作巴打
下個會更好

我事業型

女仔...

我攬你

都幾年 仲係咁撚樣

慘，聽日又要返學

兩晚

你攬住調教我老味既

最近我都諗多左呢D問題

都辛苦架
我身邊都有人咁讀，都好攰，讀到幾時

仲未搵到老味

咪諗啦
要諗就自己搵個返黎

但今個period d lecture就快上完
今個星期3,4都dayoff
拿拿臨清完d功課用依兩日出去

點搵

已經特登準備defer一年
今年第二年
讀埋下年就完了

今年轉online好唔好

大家中晨

做咩唔訓

係到溝緊仔

Mel巴

趁我訓著左 係後面拈花惹草

巴打你好 我準備返工了
Last week of placement

恭喜
咁咪冇得坐同學車

下，你有隔離屋，又有鬼妹

我都唔想日日坐
如非必要都唔想麻煩人

你搵佢地黎同你比？

咩事

日日提鬼妹，你估我個心好好受架

日日提我隔離屋個gaylo啊叔 我仲難受

實好左
但都係有做功課之類既壓力吧

好笑
留名等睇被人落迷藥

GG 烏鴉口
想守身如玉

比唔比問問題

失眠

所以咪仲係單身囉

why

我又搵

真，扮直溝仔
好事嚟

我地圍爐取暖啦

連登雙性戀
鐘意係到flirt仔

立左塊貞節牌坊

同女朋友鬧交

幫緊班free rider汁屎

攬炒篤背脊是常識吧

屌啦星
又係咁
想返黎香港探下人都唔敢返啦屌

受咩苦呀
我都想睇下支那國做到咩野
支那國最叻就係出口術
唔夠人黎就屌
收皮啦

訓醒哄返佢啦

臨尾peer evaluation屌柒佢地不解釋

真
希望總加速師繼續加速

唉
次次都我哄

諗緊嘢

果然係好仔杯

諗緊咩

屌你老味個浴缸去水塞撚咗

諗緊有冇人借錢

發生咩事

信用卡仲差緊卡數，比藍絲老母催我還錢
間濕鳩藍公司又炒9左我

男朋友唔同我扑嘢

你都幾個post關你條仔條撚事

嗰d係關含撚事 唔係扑
同埋我會主動幫佢 佢就唔會

咁咩事唔同你扑？
奶閪依樣野同含撚唔同，我自己都抗拒奶

頭先打好咗長文 有冇興趣慎入

sure，打岀黎？

話說我同男朋友一齊咗2年
大家都叫係初戀同埋大家都青頭
我就淫底 識到男朋友好期待扑嘢
點知男朋友好似冇咩反應
一開頭試扑幾次都軟 入唔到
應該係心理問題過咗幾個月就ok
但係 同我想像好大出入
我哋頭一年應該扑得8次內
有啲仲要係佢去到一半就軟
嗰陣會唔開心到喊
一嚟諗係咪我問題
二嚟真係好想扑嘢
試過言語間暗示我大食
我亦都成日摸佢嗰d 佢都唔會主動
我以為佢真係冇慾望到呢個地步 一直都係diy
之後好好彩我哋有機會同居
我以為會有改善啦
但到宜家同居咗半年
平均一個月都大概有一次掛
平時攬呀錫呀佢都會硬 但就係唔會同我扑
我一直好介意但完全唔知點好
近排 我好奇問佢平時幾耐打一次丁
佢竟然笑笑口答話可能日日都有
我即刻晴天霹靂 我一路以為佢冇慾望
然後佢仲識話 打丁好似食杯麵 扑嘢好似食大餐
我完全唔知講咩好
其實我都有諗 可能我skills唔好
但我覺得你認為點樣會爽嘅都可以同我講
或者你懶得郁 同我講 買條假鳩俾我
我個心都會舒服啲

有無諗過直接d問佢咩事但係真係幾sad，寧願打飛機都唔想屌你

你男朋友幾多歲
佢青頭係咪呃你咋
會唔會係出面有SP食飽

我好怕問
其實之前都有講過下
佢就係話 個個人唔同需要
話估唔到我睇扑嘢睇得咁重之類
所以我先會一路覺得佢冇乜意欲
嗰排佢知我唔開心都有主動少少
但宜家都係咁

但佢地同居應該會留意到？

睇你2年嘅post
佢都唔似係好鍾意你喎

佢24 我同佢日對夜對
真心乖仔嚟

細so 許志安咪又係偷食到

之前啲post唔係佢
嗰陣冇拍拖的

又唔可以咁比較既

搵手pump 通一通

If 剩係呢個去水塞

佢真係乖到我都懷疑人生
撇除性生活又對我好好
所以先想叫下春

係咪頭髮塞住？

佢個設計係去水位中間有look柱
設計勁撚on9

係呀
我下一個家一定要買個hair strainer

要呃唔難
sor 我對人類無乜信心

其實唔重要

拎手pump 通佢兩下 睇下有無好d先

你其他地方無水出 主喉應無事

唔緊要既 拆得

應該好易通到

之前都試過 通渠佬都冇乜用
最後要自己搵d鐵線整個勾係咁撩

係啊，飲筒都得

無啦 係得個到塞 女人多頭髮無計
聽日買通渠水睇下點

唔撚係掛
我仲諗住聽日買

真心冇用
塞完我以後洗頭勁小心
盡量唔將d頭髮沖落去
執起dum廁所 好撚on9

小心用

又單純又毒 即係柒同薯仔

呢間屋又唔跟個hair catcher on99

單純OK
毒不了

做咩不了我

男人

岩啊

勁𠹌眼瞓

買枝暗瘡膏查下啦

好暖

想食薯仔

單身都有d攰

早 今天9月21號 很熱

我有時係可以有動力 但有時咁諗反而好無力

仲有我呀，暖緊你

係因為佢無問過我想唔想出世

大佬有今日有咩吩咐？

我嘅無力感係覺得自己比唔到好嘅生活佢

要好好照顧自己

點先叫比唔到？

由得我死

師兄點解咁勁唔洗訓教
我6點幾訓 而家起身你都仲係到

死左邊個車我

要返工

我無能力搵多啲錢去比好嘅生活質素佢哋

只要你孝順，多d時間陪佢地，同佢地傾心事，陪佢地飲茶，影相
我諗好過比大間屋佢，有車有工人，但你忙到一年都見唔到佢地幾次既
人生短短幾十年，最緊要陪伴，每日見到你開心佢地就開心
只要你平安，好好照顧好自己

總有好多車手既

你勁d

放過我 絲打

一定有d野 邊有仔唔中意扑野

我真心講架，我由細勁鐘意車，咩玩具都係車，想將來都買車

絲打鍾意車
定
巴打鍾意車

好困擾阿

我話絲都無人信

好少女仔鍾意車

攬下先

因為細個d親戚生d全部仔黎，跟佢地玩

攬攬

得閒車你囉 絲
咁鍾意車

唔了
留返比你女女

大佬又玩我啦

咁都叫玩

黃雨加雷暴 小心俾雷劈

其實平時會咁諗 但當你見到啲人又搵到錢又孝順個陣就會覺得自己差好遠

你理得人

玩我小心俾雷劈

好難做到無感受 之後再深醉係好有自信嘅世界

咁上你車囉